牛市之250唔入貨，260唔入，270都唔識入

280都仲未識？

400先入貨

期權抵玩嗎

好快再次股災

Long call 30000
保守睇應該有5000點水位

有你咁講就放心